有無人記得Arthur’s Online Riddle

中學嗰陣上電腦堂成日玩
今日突然諗返起